為國家節約糧食，武漢呼籲大家10人進餐只能點9個人的份量

痴線

咁一個人咪唔洗食

屌,中國人有偉大嘅祖國係背後,全日食樹皮都得啦

自己一個人就不要吃啦，為國家付出小小，OK？

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

果個食樹皮咪得

有的是錢 就叫夠佢12人份量！

不如直接死1.4億人
咁果9個又食得飽，又唔會多一個食唔飽

淨低嗰嗰係咪俾人食

又係武漢，佢得罪咗小學雞啲咩

如果係10個大胃王呢

根據中國人既性格，好快會出現兼職食客(part-time diner)既職業

美國啲大豆都唔夠食？

武漢10個人死淨9個咪得
洗乜縮食

會唔會禽畜唔夠供應畀低端人口

諗起科大艇隊火炭大排檔加大事件.
習大大御筆為佢地平返.
12 個人叫11個餸仲加咩大.

中國人食草只可以活一年

想睇微博啲人留言

美團很快推出「兼職食客」的網上預約服務，5分鐘之內專人會假扮食客，讓你可以盡情點餐。

聯署支持封殺微信同TikTok

唔係食草咩？草都唔夠分？

cls鄰國人食飯面子大過天

大躍進返黎啦

為國家 第十個人食自己

十個人要叫20人份量先夠豪氣

retweeted

武漢肺炎個仇記到2046都未完

國家級戰略

大家要幫手捧紅（or燈）大胃王

n-1
咁得一條友是咪等死

咪傻啦
洗乜你提佢

要食草了

支那人日用的飲食，維尼賜給牠們

tweeeet

大躍進

一間食唔飽 轉場食 經濟起飛 又贏

中國人唔怕 可以食草

唔係第一次啦唔使咁緊張 跟着黨走 死幾千萬人冇所謂啦

單身狗無資格食飯

Where N=1
毒撚就是罪
溝唔到女唔比食飯

當年武昌起義......

食草屙屎種草 - 內循環，夠13億人斷絕外交一千年都無問題

海底撈股價點算
九人餐，但加價到11人價

仲有樹皮， 一人樹皮套餐

仲唔係糧食危機
姐係之前講話個糧倉有問題單野係堅既
如無意外香港啲糧食有機會遲早都送中 輪到香港人食樹皮

支記學者：要用一用thanos 嗰種方法，重新分配資源，一半人要為國家社會主義做好大黨義嘅準備。

要請90個唔食野嘅人

又中

殺左第十個人咪可以囉

大家唔洗咁緊張，國家糧食儲存係充足嘅，照番平時咁食法就可以了

家明 今晚輪到你

中國歷史上有大饑荒而百姓又唔造反得毛澤東做到,如果習大大都得咁就有資格做黨主席

陪餐師
又多個人就業

其實都係好事

唔夠草食

兩腳羊

現實係有8個冇得食

咁一百個人，點99份咪得，又嬴，食盤菜又嬴

無得吃播了

榨汁機可以分均

今個星期六組團返祖國食大餐!

第十個食其他人內循環產生出黎既by-products咪搞掂囉

第十個人係加餸 或者叫家明

1個人係咪唔洗食 N-1 = 0

10個猜
輸左另外9個食佢1個咪得

進化成二手飯大國了??

九份糧食一份草
頂多好多年，又全部人都飽

準備好食草未

嘉頓雜餅 今次係咪可派上用場?

N-1 我多數一個人食飯

都係感謝黨之類啦

你平時無人share 野食俾你？

練仙

德政，下個月改10個人3個食ok?

N=1
留番比長官食

眼殘睇成十個人食九個人嘅草

直接行返人民公社啦

向美帝買糧買糧買到人仔頂唔住喇

共產既時間就黎啦
可唔可以共左香港班收成期先

望撚住9個食 食唔晒 第10個包底

殺13億支那人咪解決到問題囉

多突然之間多咗批平嘅牛肉

起碼死10幾億啦下
幾千萬一個大城市都唔夠

10人進食9人餐即係其中一個被人食呀明唔明呀

中國唔係好把炮架咩
淪落到咁呀

毒撚等餓死

中國人大把錢架wor做乜咁慳呀

佢哋不嬲好撚浪費，一早就要啦

好彩唔係大劣人，唔係我一定係無得食嗰個毒撚

ok, fit d,

平民食少D
官又食多D

N-1 = 1個人冇得食飯了

人食人咪可以解決問題囉

Tree gun

香港暫時可以外國入口
米: 越南 泰國 (不過支那起水壩搞鳩人唔知仲出唔出到口)，另外台日韓馬
魚: 南海捉(前提係支那漁船唔搞事)，or台日越賓馬入口
豬: 美國/巴西急涷，歐洲冰鮮(但會好撚貴)
牛: 日韓美加澳紐
雞: 歐美澳紐加日台

係呀
記唔記得早一排支共政府一要查糧倉就著火
其實好多年前都出現過呢件事，但因為著火太多所以唔再查

而中共仲有幾撚大獲? 豬瘟，鼠疫，武肺，水災，秋行軍蟲(冇新聞報完結左，好可能仲有但冇報)，蝗蟲，新布尼亞病毒，被制裁etc.

而兩隻蟲都係年頭已經出現. 糧食問題嚴重，你見依家香港凍肉走私中國有幾癲就明. 香港黑社會係唔會做冇暴利既生意.

食咗食飽咗個件

到底係上面講一句，啲細嘅誇張十倍嚟做，定一或係下面呢班先知實際情況比報上去嘅嚴重呢

唔理邊樣，都係百姓死先

十個煲九個蓋

應該係9食物:10人
一條友食0.9份？

10人進食，9個人食咗淨底一個人咪可以解決糧食+ 人口問題囉一石二鳥

你條5毛咪懶醒啦
講到明N-1

竟然仲食飯
國家有難竟然唔食草，係咪想為黨添煩添亂

90年代初，金日成：我們一日食兩餐
幾年後，大家知發生乜事啦

放肆 我國地大脈搏 出口糧食全球第一 你區區地方官員係到妖言惑眾 抵毀我國聲譽 被外國睇低

食草吧

3個人點分2粒橙

N - 1
今個月 10 個人進餐, 下個月淨返 9 個人

是但啦，當救下地球囉，次次睇到佢哋啲大胃王周圍食就，14億打9折都仲有12億幾呀，火星都唔撚夠佢哋食啦。

大躍進2.0

冇新意，為keep fit我一向都點 -1 碟
更奉行不食自助餐幾年

苦難的行軍每日吃兩餐運動

武漢真係好撚慘 俾中共玩完一獲又一獲
病毒毒完
水浸浸完
依家仲要餓埋
btw 關我撚事咩 死唔死 wfc

咱們中國人就是多錢一個人叫十二道菜茅台洗筷子碗碟就是豪就是有面子的事,震驚外國人為國爭光啊

外國入到口，但林鄭會比香港人食咩
香港人有冇飯食，同佢自己擦鞋繳功，邊樣重要d

兩個人食八人份嘅嘢，剩低八個人分
明嘅就明

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

會唔會食人嫁

推光復香港 時代革命

（N-1)
即係諗住餓死曬所有毒L

黨員例外

咁二人呢

人民節衣縮食

權貴繼續花天酒地

讓領導食先
你地明未

食草咪得

武漢，您的肺炎之鄉

一人食草 九人吃飽

一個人冇得食

不如管埋呼吸
十個人呼九個人氣

信陽事件幾時重現

遲下偷渡返安徽，或已餓死一半人開始夠糧食

抖音果堆大胃王正式收皮

係貢獻自己出嚟俾人食

讓領導先吃

之後美團就會俾老共罰錢回血

讓領導先食

武漢

共產黨槍桿子出政權，忌人民尚武

改名叫文漢
之後可能會有返啲運行

猜包剪揼 輸咗嗰個成餐慢慢望啦柒頭

咩都係武漢⋯武漢係咪得番個殻⋯話乜都無反應⋯

小學雞走出嚟話防止人民浪費食物
下面啲人咪開始做嘢
有啲人揣測聖意揣得特別柒
做出嚟個效果就特別樣衰
不過聖旨本身都夠on9

準備打仗？

死9個會唔會輕鬆晒

沒事沒事
有(水) 草食

支那狗少少犧牲都無，準備為黨捐軀啦

N-1果個1其實就係家明

曲線話俾人知中國糧食有機會出現不足？

10人進餐 嗌8個餸 食埋其中一個咪夠飽

應該已經唔只係有機會啦

一人吃呢？

之前有單疑似火燒吉既糧倉，同今次既聲明好似有關聯

小學雞自己肥到閪咁
叫人唔好浪費食物

佢地不嬲都回收食物開，上手食唔曬咪比下手都唔夠食，你話呢

食飯玩音樂椅

開始似當年北韓。
北韓當年鼓勵人一日食一餐

點解唔係10人點9人份量付11人錢

屌
割減d韮菜咪得
餐餐都計住計住
煩唔撚煩㗎

屌你老母我地一於食N+1餐

點解要咁做乜上面依家真係好撚唔掂咩 有無知情人士爆料

幻想到個ok係讀柯ke

死咁多都要慳嚟食？

即係14 億人要死1.4億

中國人飲洪水也能充飢

即係要死十分一人口

食草食一年去左邊

keep fit 呀。 人地係關心，遲下唔比你食tim,呀

14億人一人食少一啖都夠浸死全世界

連你食咩食幾多都要開始管，班支蝗做人做到咁不如死撚左佢啦

叫啲垃圾吃播博士唔好係到浪費食物好過啦 不過 希望餓死班大陸佬

上次去旺角火煱店隔離六個大陸閪大媽團點好多碟牛肉片, 聽完個電話拉隊走人, 心諗做乜鳩

又係一個蝦鳩毒撚嘅國家

直接食冇嘢食個個咪可以反轉儲9份糧

屌你老母泱泱大國點解要咁做

大饑荒2.0

食草咪得囉

西安餃子斷斤賣

班支那人食量

大陸狗食屎...

笑死

十個人只能叫九個份量

即係剩低嗰個夠令九個人飽？

好快就會有啲不明來歷嘅肉

如果洪秀全而家先組太平天國，憑藉五餅二魚的故事，應該可以輕取北京，打敗習末帝。

大家無視後面仲有句不夠再點

第十個人就係俾果九個人分黎食

大陸咁多大胃youtuber點算

糧荒不遠矣

內循環，吃別人的糞便

N-1
如果一個人食野呢？

毒撚拉去打靶就啱
浪費支國資源

姐係去食飯要搵人頭，
十個人食飯叫十一個人去，叫十人份再叫條友走？
人頭師？

最緊要搶糧

之前話起垃圾焚化爐定乜啲人就話要抗爭到底
可能關呢件事
武漢咁多難之後肯定好興盛

你媽死了，咱們吃草能吃一年

鳩估：
因為共產黨自命為暴秦既繼承人
古語楚雖三户亡秦必楚
武漢古代屬於楚國
所以維尼好驚武漢人

Ching做咩同我撞名？

唔得 咁咪冇左1.4億奴隸既 勞動力
食.9份糧 做1.5個人既野 抵

9個人食左1個人就搞掂
又唔係未試過食人

南宋襄陽
劉備借荊州

可防可控

剩底一個人變家明，咁咪有突嘍

得返2個人分咪ok

餃子係北方主糧

唔出奇，佢哋連拜山都可以比錢請人去墓前燒紙，比多啲錢仲可以喊埋添

離斷糧不遠了

度橋都度得衰過人，九成飽唔撚得，抵佢支爆

十人進餐，第十個人成為最後一道菜餚

應該呼籲8個人叫7道菜嘛

你終於知道武漢肺炎出現嘅原因

大鑊飯 清蒸樹皮 一人一塊唔好爭

N-1碟餸就話易計姐，份量點計 d餐廳通常一黎就一大碟，點計

別給國家添亂

keep fit

我地要儲定糧啦

下年糧荒丫 買米丫
香港得一個月好危
下年全部產米國都缺糧
唔準備好靠政府實仆街

中國糧荒 全球無米

最近好似係粟米

係咪準備又大饑荒2.0到時餓死e一代人 只要係教育洗腦下一代人 佢地就會繼續覺得黨比飯佢食 比衫佢著中共招數一直循環 但係班死豬根本睇唔到

咁都敢講 佢係咪已經不在人世 被消失左

快d支爆啦 好L期待

點解都2020 年，仲可以話冇野食

都無限一日食幾多次
去兩間餐廳食兩次
n/2都無問題啦

仲以為係假新聞
琴日見到習帝因為有蝗災水災
呼籲人民要唔好浪費

又話國家好撚勁？
結果wwww
又準備買米啦

支那人學人食飯班共匪呀頭叫一係食草一係食屎呀

淨低果個俾人食
兩腳羊時代開始喇

死13億咪可以1個人食14人的糧食

按照我識嘅強國人嚟睇
應該會
A:睬佢都有味
B:名義上有11個人但實際會得10個
btw老共真係好唔掂咁wor

每10人每日餓死1個為國捐軀~~

大壩洩洪N-1

小學程度做依d 工作咪好囉

二手飯

環保

俾落毒加料就仆街

十條友食飯，報11個出黎，然後「有個」「臨時甩底」
之後就變先收錢，後食飯，10條友計11份錢，刺激經濟內循環，中国又贏

一個咁富強十四億人既大國
又點會無錢無糧食呢